1999年勇武派 feat. 候志強

1999年11月上水石湖新村警民衝突!
新界人勇武抗爭方式! 掟石，水喉鐵，開山刀，引爆石油器，淋電油，汽油彈，到處放火等。

1999年11月16日新界上水
為紓緩新界北區水患，香港政府進行梧桐河防洪及擴闊工程，上水石湖新村有33個包括廠家及商戶不滿賠償及安排，拒絕遷出，警民引爆激烈衝突!

#歴史時空

一齊探討吓歷史

嗰時有埋消防vs示威者

以前就真係叫克制

好撚勇武

唔怪之得侯志強派飲品俾光復上水示威者，原來係勇武派前輩

應該佢都反水貨

小 候強派完野飲 隔兩日就跟民建聯去譴責示威者 食屎啦

冇眼罩冇口罩硬食椒

用長棍個個好似食過夜粥

你知道嗎

侯志強99年策動新界村民以開山刀、汽油彈與警察衝突

認同請分享

唔好再提，人地有派水架